港澳碼頭係咪搞送物資 求詳情

四太捐啲物資，洗得幾多

hello?

認真？

送狗糧

係 順路過澳門既話幫手拎物資上船 碼頭會有人接 唔過大海就拎水或者包 盡量唔好拎杯麵 因為無水沖 點都好 政治野遲下屌 當務之急係幫左個邊既人先

唔好尻啦 屌你老母

我想送午餐肉
但要親自送到災民手上

酒店交收

屌你老母澳門啲狗唔洗開飯呀

你咪送過去囉 影相呀記得

直行出囗call街van走水貨

拎完番屋企啦

認真.. 佢地缺物資咩?

賭場應該唔缺

可能唔夠籌碼

缺大垃圾袋同消毒用品
如果過去係地鐵站上信德果位有方向指示
而家無船義工要留守到聽朝再運

利申：半個鐘前係果度比完野

On9

一人派3皮垃圾膠袋都搵唔到

你最尾果句...
隔離國有事 係咪都可以咁
大把錢洗撚捐咩

一船船寶路送過去

有幾出奇
香港人個個都有個腦
都可以投到16個直選垃圾出黎啦

證明唔係香港人個個有腦囉醒目仔

支那成日地震 我地係咪又要政治野遲下講 救左人先

其實澳門政府直接揸船去香港買物資唔係仲有效率咩，反正唔係錢既問題

民間捐物資通常都會某幾種野氾濫某d野唔夠

深水埗好多人有需要你唔去捐
捐澳門

個政府弱智嘅，調亂曬d野黎做，應做又唔做，賭場營運到去到長條路通左就乜都唔理，另外啲仆街政治團體淨係識派埋少少水，好啲就派人去清垃圾，之後啲地盤公司冇工開就派車派人出來拆返d垃圾，今日先開始見返有差佬起街度，消防都做到冇停手唔使瞓

幫澳門真係笑撚死人

澳門二十年來的建設發展，由於善用機遇，穩定繁榮，豪華賭場奢華，樣樣好過香港，澳門早已超前。

唔會捐任何嘢俾支那，幫唔到你地

真係好得閒咩，唔啦

支那仔，不了

叫佢地就做架啦，好聽話，成隻狗咁

洗撚比咩
香港去澳門 班班船都爆
大撚把人去振興澳門經濟

亂咁幫人運野 防人之心不可無

好葡萄人地有8千蚊
胃酸倒流 不了

食左D狗佢啦仲養!飯都無得開

點解唔問解放軍拎?

四太呢個時候縮左去邊

反而BB仔無熱水開奶飲，真係大鑊

四太會唔會攪慈善啤王大賽

入面有無毒品？

民間義務統籌仲好過政府受薪管理
唔講以為去左非洲

真係好on 9! 水，垃圾袋行過珠海拱北要幾多有幾多啦

珠海唔駛要咩真係
一樣停水停電啊

珠海會唔會近過香港呀屌
仲有你地個四太，係就包幾架船運物資啦

港窮L 捐錢俾 有錢澳門豬.
顧掂自己先啦.

個個都話澳門發展好過香港，GDP又高，我驚送水食物咁cheap會俾佢地睇唔起